有冇巴打可以教下我呢一題積分

第15題 求高手 卡左好耐
Ans係3開方3

15b
15a ans 係(-1/2，(2pi)/3)

Push

打橫變打棟，分兩段in咋喎

將x當y, 將y當x

介唔介意寫條式出嚟
我知可以打橫變打直
但都係計唔到

from 2π to p,
In C1 - In C2

from p to 0,
In C2 - InC1

sorry C1, C2 掉轉咗

15a 定 b 先得嫁

好似錯左
用左上網嘅cal機禁

B

Thanks
對唔住
因為concept唔清

唔好意思 因為小弟太廢搞到矖左巴打一張紙

睇herman yeung清下concept啦

Thanks 岩岩搵唔到個playlist

唔好意思
原來巴打係岩
我傻左 代錯p
自膠

中文讀M2真係第一次見
Btw 18 M2

巴打 唔好考古
我會比人屌

點解 btw 我都有修Phys M2 不過用英文 一齊交流下

我驚比人屌我成日上嚟問問題
Btw唔好意思先 個post我上年開 個時未drop m2
但之後因為係間雞校讀m2讀得好唔開心(老師同啲同學關係) 所以雖然我好鍾意m2但最後drop左
諗住DSE完左先讀返微積分

我見到你啲post 全部都係問數 btw 巴打比人杯?
想傾我可以陪你傾吓